* (P) Programación Orientada a Objetos con Acceso a Base de Datos
- Aplicación para la Gestión de una Organización
- Grupo 3: Software Solutions
- Alumnos:
  - José Carlos Vicente
  - Dídac Cerver

[[./base_datos.png]]
